去沙田救手足

黃大仙轉咗場去沙田！
因為出唔到

自推十連

1

2

3

真？

4

真

我覺得齋圍唔係辦法，你冇圍脅佢地唔洗調兵返黎。起碼玩下魔法先得

假嘅我俾何妖起我全家祖墳

邊庋？

未知，前線行緊

唔夠多人啊

今日核彈

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

唔想變快閃

求下大家出沙田

再推

睇前線決定

新口號：打狗！救人！

有確實地點先出到
利申大圍

一齊出嚟打到啲狗縮返入老母個墳度

我都想知確實地點淨係知出緊沙田

8:00收工出沙田

九龍灣牛頭角手足用呢條路快走！

[#Eye4HK 爆眼文宣] 跪求 Retweet 爆眼手足新聞，推上國際！！

自推貼link貼到知確實地點為止

［長期置頂］觀塘遊行Live

沙田gogogo

出唔到都幫幫手
「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

沙田見

源和路封路

出嚟

人多好辦事

救左人先 出面好多人走唔到

幫人走好過再起火頭

救完手足再玩魔法！

推

多啲人

沙田邊到見
爆左data

邊撚個負皮

叫緊黃大仙喎

我都唔知行緊未知

出唔到黃大仙，好多防暴，出緊沙田

蘋果live手足叫黃大仙

沙田要人

圍魏救趙

屌！近沙田就出沙田

近黃大仙就出黃大仙

出唔到wts記得過嚟沙田

水魔

沙田邊到

岩岩快閃完阻塞十字路口
一班人翻緊新城市

應該新城市

出緊

封完源和路 返緊黃大仙

咁即係wts 定st?

出緊源和路

新城市？

點解係沙田？？

喺新城市去緊wts

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

因為諗住封源和路

自膠，救手足係wts，封路係st

對唔住大家

一手！！
大隊走緊 已離開新城市 跳閘入左黨鐵

戇鳩鳩連title都寫錯

手足係黃大仙喎 唔好spin走d人手
今日已經唔夠人

屌你個閪 放流料 不推文再block

Push

對唔住返緊嚟了

自膠，救手足係wts封路先係st

依家新城市返去wts

九龍灣見到4架狗車向沙田方向

對唔住我戇鳩打錯嘢

衡仔出動啦

佢又唔算係放流料嘅，沙田的確有事發生過

對唔住咁多位，返緊wts

返黃大仙救人

唔緊要

2025 大家返黃大仙，沙田暫時冇事

齊齊推呢個
過嚟黃大仙救觀塘手足！！

屌你老母用不推文回應啦

係嘅對唔住

留黃大仙

屌你老母

客觀講句，今日搵監控燈柱罪證目標已達成
依家去其他地方都只係發洩，或者叫戀戰
未見有咩作用或者明確目標

大家去留自決，萬事小心

沙田三架狗車，8:43

岩岩見幾十個手足黎左新城市

見到走哂

警力咁多，邊有可能圍魏救趙

？

對唔住手足，何妖起我墳都冇辦法贖罪

對唔住

沙田邊到 已經係沙田

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

大家齊齊出wts，唔好再推我呢個啦
要屌記得用不推文回復屌

一齊推呢個
過嚟黃大仙救觀塘手足！！

對唔住啊，救手足係黃大仙

專業d啦警察

對唔住，手足喺黃大仙
過嚟wts好嗎

街坊呢？？？！

去wts救手路，st係封路，封完依家返wts

wts